科大討論區(20) - Mid term 來了，你們應當悔改

十月尾先Mid term

lm

下個星期

悔改中

新po lm

後悔中

MECH3610, MECH3030 are so difficult

又FF
不如我哋籌錢俾mech ching睇醫生

屌，真㗎

好大壓力呀

法國今年仲未有人屌科大老母

科大人 給我一個 屌

屌!

黎緊既11月11日 係第三屆既屌ust老母日

仲唔俾我試到你係脆青

以前secret有

一早話佢係跪清

好悶啊

唔明

是咁的

今日夜晚去咗barm c 準備去print 嘢，去到barn c，人唔算多，淨係見到一個囡囡溫書，好似唔識用PDE/ Lapláce transform去solve 個system equation，一副好迷惘嘅樣

咁啱我MECH3610又有教呢堆濕鳩嘢，加上我份人一向都樂於助人 ，梗係去幫下人啦係咪先 。我就一邊聽住Apink啲歌，一邊print份lecture powerpoint出黎自語自語咁9up堆formula, rules in reducing block diagrams等等，條囡望住我係到笑，我就同佢start 一段conversation

: me
：囡

：靚女笑乜呀
：你又係Apink嘅fans?
我心諗嘩屌咁都知嘅喂
: 點解你會咁覺得呢？
：你個耳筒末插好呀，啲聲漏曬出黎啦

喺呢一刻，我覺得自己好柒，即刻著草

7/10

本身見到第一句想俾10分
睇埋最後一句0分都俾多你

mech ching 老母

呀仔幾時帶男朋友仔返嚟

就快了
準備好抱孫未

點解要刻住”graduate”先可以有平嘅泊車rate啊
咁ug嗰住張死人中銀有咩用 除咗食迎新

考CRE嘅手足預備成點 ，我先

琴晚俾女朋友捉咗玩成晩Battlefield 1 multi-player，佢玩medic troll到我仆街，最後乜都冇預備過

LM

ching瞓覺個夢咁detail嘅

集資比mech ching去睇醫生
毅進星 100

QS排名其實係垃圾
HKU係25
Duke係26
UCB係27

NUS係11
Princeton居然係12
(緊隨其後仲有Cornell, Yale, Columbia )

仲有Shitty係55
Brown居然係56
堂堂Ivy league居然差過Shitty

垃圾QS

二大

考咗CRe嘅手足報告自己咩情況
中文：正正常常
Apt test ：撞咗七成
英文：易過ELPA
Basic Law: Common sense

出年再見

有冇final year 嘅朋友開始驚乞食

ching考成點

肥左

考之前: 22p
考之後: fff

Apt test同Basic Law撞咗七成

student center 個program advisor 變咗 none assigned
新major啫 洗唔洗咁先
已經連prereg 都冇得揀架啦

Basic Law 撞七成有少少誇張

想問下year 1 個advisor 係幾時send email 嚟叫我揀時間見佢

唔洗高gpa 就有cs +math 仲想點

唔想讀書

淨係唔想present同埋考試

assignment #

homeworkssssssssss

assignment∪present∪考試 ⊂ 讀書
唔想讀書 = 唔想all

做足都爛grade

人哋其他u幾開心

midterm 既季節

正評此留言，Mid term得平安和高分

負皮左 反省下

牛夜清

又想呃正評

正評左先啦
Mid term平安和高分

MK仔ching ho ball

上年咪正皮左
全mean

無below mean仲想點

lang2030睇reference睇到想搵代寫
屌你老母個instructor廢撚到教完好似冇教咁

2030我覺得係最有用喎，essay算易寫，上又上得開心

雖然成班仔一齊上

冇女已經冇討論價值

上lang labu都係為咗識女姐

法國呢度啲ching學業100分
但愛情

有時寧缺勿濫 好過自尋煩惱

Sosc1270 D 中文詞不達意又多typo
邊個用中文讀既自求多福

入錯major
早知入CBE啦，學咩人入MECH做痴漢

冇喺LANG 1002/1003識女，你之後都幾難識到
LABU另計

最後機會: common core

SOSC1960 SOSC1980識Beatrice BB

早晨

收到風，CENG男女比例1:1

有冇ching可以講下校巴要等幾耐 真係等小巴等到燥

唔係定死咗嘅咩

圖書館一樓，一眼望落去近半成都係比人霸左位，仲要咁大膽放部notebook喺枱就走左

有無ching可以講下exchange競爭係咪好大
唔過3係咪一定去mainland

想跳菇 既然低gpa就冇選擇，不如早啲quitU做地盤

拉把唔係有上一手閒置15分鐘就可以用嘅規矩咩

咁做法又誇張左，同埋唔通計住佢走左幾奈咩
到最後我都係想要個位坐低做野姐

我覺得如果係食飯時間都可接受嘅

正評此留言，與地方的媽媽展開對話

有冇final year巴絲好擔心搵唔到grad job

好擔心乞食

你咩科？

如果 overall above 1sd 有冇a-
Btw 認真問

Atrium 嗰度有兩個career center嘅counter係咪俾人consult CV

應該係
我見啲人都係拎住Cv

career consultation 果啲係比人睇cv

搵日去俾人睇睇

睇科
試過overall 1.3都B+尾

未試過overall above 1.3 SD

咁痴線

Above mean 2.7SD, 1.8SD -> A-

一個喪過一個

試過97% course grade A

MECH2410 total 95% A+

Cls

total 92.5% B

梗係啦 ching下下overall 2sd

應該係條curve skewed right 唔完全normal

Econ2113

你都試唔少啦
Btw ust 啲龜真係

第N屆爛grade比賽正式開始
大家都唔使爭 收過信

唔識做webwork

MECH3610 HW4 輕鬆Youtube做完

Yr4冇source

其實year2搵唔搵intern, 分別大唔大?

city>ust

當你year 2搵到intern
year 3 你就一定搵到 好似係

year 2 就去下exchange 啦

搵到=/=cv會靚左...
其實正正常常都會搵到intern既... 爭在係boutique bank 定係大行姐 應該係

真 ching識貨
Shitty係衰在學生質素差

Engine女就真係Shitty比較多同平均分佈

UST engine班靚女入曬CBE

mech gpa低有冇internship

之前係唔係有個巴打apply左hsbc winter apprenticeship？🙈
可唔可以分享下 phone in 同埋依家咩stage？

想入cavans唔搞duo security佢唔畀我login

屌你老母lg1 canteen 唔再提供飲管
食屎啦屌你老母

LG7 大家樂都冇

次次買完就去隔離金兜拎飲管

金兜真清泉

偏貴
金兜

mech ching已經報左幾多份grad job

香港庫房先得1萬億
就要射1萬億上去

侵侵快D宣佈支那操縱匯率 查抄支那官員在美資產啦

10000億填海
苦要生活好 就 civil

唔到你啦

內定大陸公司投到標 一定藉口人手唔夠搵堆"專才"落黎 連地盤都無你臭港人做

有冇Engine仔報咗Big 4 Grad Job

PHYS 1112有冇貼士

到時就會唔填海 然後將10000億轉帳比大陸
中共就算爆 都會拖埋香港陪葬

1萬億已經無硬
同膠鐵一樣無得反對 已經無野輸

倒不如黎個新開始
而家下下吸血吸到幾時

有, 做TEXTBOOK ALL EXERCISE

大陸contractor
即刻唔敢住

你覺得沙中線無問題咩
不合標準就改標準
遲下豆腐渣都合格 其實而家豆腐渣都唔定

Phone in 3日內一般都會有call

佢係唔係話會受到email feedback
ching你報咩winter internship？

都係嗰啲啦
仲有啲未開application portal

靚女

有，MC全部揀A就有A range

呢到啲ching真係好勁

ching 快啲救救小弟
我聽日就考啦但係我乜撚都未温

一萬億係月球起個住得人既新香港都可能夠

有無人搵fm小妹我

報左咩

GPA 5.3

小弟垃圾, 得一科A+

year2 socgen

有冇人知點查Lang tutor啲mailbox喺邊

cle網應該有

搵唔到

自膠 以為你講email

都唔該你

Lift 17/18 CLE嗰層

In LP we trust

利申：1002跟佢A-咗

會

goop post 嚟嘅

其實藥劑係咪真係爆煲，見講咗幾年

香港除咗醫，仲有咩係未爆？

支爆

civl 一兆

civil或成最大贏家

咪發夢，你估d錢會去哂邊？

班連登仔成日笑engine 廢
今鋪仲唔威返次

留名下年SENG Major selection
CIVIL奪回失落咗幾年嘅cut-off GPA #1 高嘅寳座
MECH排第二

2019 Jupas 實爭住入engine

厲害了，我大Engine

笑撚死人咩

想知ustspace有無人咁有創意

第二輪到cpeg dsct 都未到mech

IRE撚已經想跳

珍惜生命 遠離credits

不能認同

神科神科
神你老母

2421最後一條a係
5+E(X) where X~Geom(q)
=5+(1-q)/q=5+p/(1-p)

3分鐘都比多

利申考完先諗到

I go to school by shuttle bus
Go to school by mini-bus is really stupid
Oh my god
CBE has many girls, which male-to-female ratio is 1：1
9up 4ever

考完先諗到

次次都係咁

有冇SOSC 1300巴打可以教下我點溫mt
佢啲slides1999
唔撚識溫呀屌

搞唔掂呀

好撚煩呀，點温好

佢MC答錯係咪會扣分

有冇讀緊maths 2011嘅巴打知今次midterm考到邊呀
佢封email又冇講

好似係

一字頭就好心咪咁Chur啦
想逼死啲學生咩

點樣温呀巴打

上堂冇聽過
宜家睇一次啲slides先
但唔撚明佢嗡乜呀頂

全mc 定mc+short q

邊個叫你reg
讀政治緊係reg sosc1661啦

1661讀左啦

上哂lecture都未聽過mid-term考到邊 !

全mc without long question !

Syllabus寫MC+ short que?

Ho Hon Ming 唔係照抄practice question架咩

佢封email話題目會類似textbook題目? 以往mid-term係咪試過全mc?

好似係第一次
連sample paper都冇係咪想逼死我地

MC =撞完above mean

星期一又要返學

近排等小巴好似快左

啱啱先等完幾班先上到

陰天個人都灰啲

好多 assignment

仲有mid term

死十次都唔夠

放緊假學咩人講deadline

有放同冇放冇分別

又摺拉把

打氣

好多人不了

彩虹自修室

女朋友屋企

交完report有乜做

女朋友個系

有無人玩過Aiesec

Ching 識玩

自修室靜到耳仔痛

應該講英文

H...K...UST

Tutor: 食C 啦你

而家呢度咁頽咁既

Good Morning Baby

大家唔好灰心
有Apink成為你既光

樓上個負皮我畀嘅

wenwen 個 mean 終於冇以前咁變態

幾多

76 with SD = 10.8

難少少 易啲拉curve掛
文文

佢mid term mean唔係不嬲咁上下？

聽講以前真係個個都識考小心

我個年2113 mean 都係70尾80頭咁上下
係考小心

地鐵又出事

有九點lang堂啊點算

毒撚留名

lecture得好少人

唔撚去mid term啦 痴撚線

估到有今日
尋晚係拉把訓

聽講今年2103 mean 87

塞成點，聽講三線冚家產

人在海外留名

清水灣道係咪有事?792m到而家都未有車

civil?

認得你

有無人知math2011 midterm考到邊？

標準答案：驚自爆 唔答

求MECH3030, MECH3610 MT source

好想叫hall雞

sbm有冇人訂左hoodie?
厚定薄？

sosc1300 全short q 咁滯
邊個伏我話mc + short q

我
佢syllabus係咁寫架！

我諗佢MC嘅意思係T/F

我屌你老母呀

唔緊要
我幫你拉curve
我TF 同shortq都唔撚識
又冇膽鳩撞
炒硬

t/f 都好難揀落手

我吉左一半

希望大家一齊炒

我求pass咋

SOSC1350 Mid Term 易到呢
Common sense

唔使

唔使就收嗲啦

邊條仆街負皮我

之後仲有冇得買

今日好似仲有得訂
但厚到仆街
我最後冇訂到

今日dayoff冇返到去 多唔多人訂左

唔知呀
但係真係厚到飛起
係入面有薄薄一層fleece嗰隻

我見到真係屌一聲
香港日常點着呀冬天

似是濃卻仍然很淡
天早灰藍 想告別 天未晚

咁柒
訂黎都曬氣

有冇人可以design嘅靚啲又薄啲嘅

出去買咪算

諗住整返件 科大商學院

Good

各位手足考midterm加油
還有final

我個整=買

唉
幾時完sem
就頂唔順

還有下個sem

改左名咋清

笑是真的不是我逞強

各位巴打加油

要grad 了

good luck

做咩改名

做gs/jpm記得請me做打雜
洗廁所都得

Reject 左，不了

名唔重要
大家能夠在茫茫人海中相遇 已經係緣份

她靜悄悄的來過

2020-2021 個市仲差過今年，仲ibd

入到行幾年內都走啦 有咩所謂 況且做完ibd想跳返其他亦唔難 開頭黎講係唔錯嘅選擇wo

無錯
個人覺得boutique M&A house最學得多野
如果有offer可以考慮take個gap sem做

Extremely risk averse 嘅我，都係算撚數
你地加油

是咁的

啱啱同一個澳門女仔一齊搭JR去神戶
吹吹下水先知原來大家住同一間酒店（唔同樓層），條女見我廿十頭，問我係咪讀緊書。我話係，喺HKUST主修Mechanical Engineering，副修Business。

條女一聽到即刻好似中咗六合彩咁，對我流曬口水，原來條女讀緊Biology
仲問我有冇興趣今晚去佢間房一齊研究一下細胞分裂，人體繁殖能力與經驗

我想問下ching們我應唔應該單拖赴會

定應該返房溫mid term

咩gpa

why not both

great ideas in science?

Yes

伏course兼爛Grade

媽呀，好撚想死,食得屎

定啲啦
個個都唔識架啦

教bio，問哲學

Dsct係咪唔侵non jupas玩 唔見有得報

有冇Ching有去考SOSC1440 Midterm Exam

冇唔侵non ju
唔侵後門姐

DSCT淨係收year two

有冇清讀SOSC1850

ching你all in final?

駁唔到
hssu班好樣 見到就想笑

你巧mean

今日先返香港

2018年仲上莊係咩心態

巴閉囉，英雄主義，疊馬

仲有雞翼食

有冇ching知 Year4 summer 先夠credit可唔可以準時grad咖
仲有year4 summer仲可唔可以報summer exchange

科大商經港大法律 全球排名跌出20大

睇少啲排名會壞腦

利申hkma唔收

interview都無點袋 一睇清出面個po就知實有offer

Gpa 真係完全唔重要

你去問100個有in 過ibank, in過PE Fund, Hedge Fund; 100個都會答你gpa is useless

而事實近年愈黎愈多firm screening 唔再睇重gpa

再講落去, 請問ust bba 有邊個course 真係爛grade? 願聞其詳

利申: bsc

四年後自己既寫照

ching 引擊仔去左邊
好depressed

Year 2 就depressed
去到year 3 recruitment season你咪要跳樓

冇他 高估左自己
下個sem調整下 去個exchange應該會正常返

下年Grad, 可以逃出生天

睇緊三體
突然有衝動tran major去讀physics

ching睇到邊？早兩個禮拜一次過睇哂好正

有冇ching考完fina2303印度佬mt
今鋪應該收得皮

今年2303+2203仲係唔係同一份卷？

No la
唔同prof

COMP 1022Q果然係輕鬆course

SOSC1850可以點温?

readings
唔想睇

MECH3030 都唔知自己做乜尻
左手拎住projector, 右手拎住圓規，成個19工程師咁

係咪要睇哂?

科大果然係輕鬆大學

Yes, 聽日midterm
依家飲緊酒

飲緊咩

無方向感+1

唉
無人生目標

齊齊考aco

中文打得好慢

一分鐘打五六十字夠唔夠用

我唔識打字

上連登練打字

學倉頡
簡單易明

其實而家仲有幾多人用緊倉頡

利申：用倉頡

利申 手寫

只係識速成

以前就倉頡最快 D
宜家整整下電腦可以自己砌返個詞語出嚟，唔使自己揀字
倉頡反而最慢

倉頡先係正宗

用咩都好唔好用蝗語拼音就得

有冇人發現用普通話拼音都係女仔多
男仔可能有上開兩登，所以好少用普通話拼音

以前有用開台灣注音輸入法

依家轉用筆劃 / 速成

我就黎痴線啦
我係淨係識計數嘅垃圾engine仔黎架
點解入到黎讀Lang又要我present
Year one讀完兩個sem以為完
今個sem又有
又要present
今次連script都唔俾我揸
你知唔知我一見到啲人
我個腦就開始lag機
我只不過係一個毒撚
你都c range咗我兩次
我都唔介意有第三第四次
但可唔可以俾我hea咗佢呀
我仲有好多midterm呀
屌你個咀

渣ga

如果你知我係邊個你一定唔敢串我

如果你數好engine course 大部分a range 洗咩怕
lang c cga 都有3.5大部分地方都exchange 到,又有first hon

補充: 想去oxbridge, ETH zurich , MIT大神可以無視

呢堆要幾多

早晨牙

想知食住行要幾多錢多啲

hi

3日考4科final
屌你老母ust mech

身高幾高啊

每科隔3日
好平均

我係3日入面考4科

依加有分major gpa同overall gpa
揀科係咪都係睇前者多?
common core

血小板B
同大家打氣
Mid term, Final加油

咪撚maj fina呀
maj fina 悔終生

好想快D知midterm 分數

完全唔想

2023

Ching 點

出得咁淺 合埋眼都識做啦

太睇少印度佬同NDS
佢地做mul cal個陣你都唔知戒左奶未

幾多分有B

你都會問幾多分B

開始質疑自己數學能力

快啲完sem
已經屌唔順

未考完midterm已經出final timetable

1a嗰三支vector已經唔知發生緊咩事了
最後嗰條個g(x,y)更加精彩

最後真係呆咗

好想知自己能力係點

聽日又有科midterm
好撚興奮 冇溫過

Year 1?

個個都話自己無溫豬

hello

科大一向冇人溫書

True

Barn C啲囡囡係咪CBE佔大多數

Quality完全係科大SENG 平均以上
above 2 SD左右

以後去barn C 溫書

心很累

standard normal

UST 好多勁人呀

Midterm 姐，仲有得追啦
Below 0.4 sd C+ 咋嘛
Below 多過1 sd 通常先C or below

希望拉得返上去啦

啱啱喺gym room 有個鬼佬企喺我後面望住我用機，嚇到即刻彈開

87 小學生程度?

上年median都係得75

dse 入fina major係唔係最抵玩

MECH3030 放棄揮手區

聽講今年econ3024轉咗新玩法 50%midterm 50%pj 無final

我們築成在謊話連篇的世界中 你強顏歡笑著
而不明所以的我 以無聊的9up傷害著你啊

惡魔會說謊 天使是誠實的
人會說謊也會說真話 是最麻煩的呢

Mid term 仆哂街
日日去Liba 朝十晚十算啦
真係好彩有major

揀MAEC

LC是我家

MAEC A-level 年代係真係神科嚟

而家呢

Motivation由開sem開始下跌，去到Mid Term後就開始谷底反彈咁，因為唔想Final再炒過
點知去到考試前先發現自己根本點努力都反唔到cup，因為Mid Term已經俾人拋遠幾條街

結果最後出Grade等爛Grade

但唔緊要，學渣自我安慰自己：下個Sem再努力，博盡無悔

根本係一個循環黎，係一個 For / While Loop黎

留名

好耐冇見咁多位手足，大家還好嗎？

一定會反cup架

不要騰 只要信

2023 可能得2x 分

見到ching呢排隔離多咗條女

我見到你就真

幾時kongU trans jor gwor ust

Max B range無懸念

見到2700就諗翻Javad 堂真係好正

好青春 班fm仲玩緊soc d fest

所以咪跌到

有冇ching 知Min Yan 派grade 點 (2131)
真心驚D/F

F左咪可以去2121/11屈機囉

喊出嚟

這就是科大 一個充滿住痴線佬既地方

2131 ~35%a , 35~ b D/F 一兩個人
2043 相約, 記得其中一個35 %a ,35%b, 另一個40%a, 40%b
睇得出你唔係hea讀唔會fail你

su 派衫好多人排

龍尾到邊

邊到派

點解可以排咁耐

撞哂衫不了

截左龍

Fk!
冇晒？

又話一連三日 之後重有冇

2:30先再開放條隊

攞咗紅色

已經成堆人排緊，沿住圖書館隔離條樓梯排到落LG1

CLS

今日冇咁多時間排 要mt
明天再戰

sport hall

唔該ching 咁應該連B range 都冇了

有冇師兄講下math 2350同2351有咩分別
邊個好讀啲

屎味咖哩同咖哩味嘅屎

same

喺拉把唔見咗野係咪去atrium 隔離嘅保安中心問

係要問自己 點解咁on9

認真

math2351 難唔難?

推
security center 話無...

有冇問Librarian?

無呀，我唔肯定係喺canteen 定其他地方跌
係咪放棄報失算

唔會有架喇
細野反而會有人偷
notebook 手機反而安全

但係裡面無錢嚟

拉curve定absolute grading？

唔好有咁幻想
100%未改完

拉curve 掛 唔係太清楚

當佢改咗一半都好癲

一定係改左一半啦

想ff下
利申 below mean

個 mean 1x -2x 真係唔奇

幅圖x10 先叫啱啱正常

如果真係改左一半即係係mean 得 1x

B range 有望

你幾多

都未出

已經諗住報sbmt...

[member] 我應該mola [/member ]

其實SU派衫係唔係有SID就攞得

有交會費就得
好似係

膠都費事俾

年經

2023 升到 mean 27

見faculty advisor 有咩做

MECH3030 Mid term輕鬆

你哋會唔會直接用hall 飲水機啲熱水淥杯麵，啲人好似有陣味咁

唔小心射左落去

讀 optimization 讀到好想死

Hi

hi 我路過

去check 下2023 個mean 先發現final 60%
有得追

根據經驗 maths course黎講 識就識 唔識就唔識
好多時唔係話努力就改變到

ja ga

jimmy fung 封email

哇哇哇 有得救

有冇cap圖

math1012

disappointed and frustrated

Avery? 自學啦

老老實實，MATH1012/1013/1014完全可以自學

avery
一堂都無上過
可以點追

好消息

冇上 A
有咩唔明就問google

原來USNews有global ranking
正常過THE同QS好多
THE同QS完全提高咗亞洲同貶低咗歐洲(唔包UK)啲大學

值得一提嘅係
HKUST world ranking #152
City係CS world ranking 係#12 屬全港最高 UST係#21 並且已經係最高rank既科

cityu cs

仲有一科就考完

可以開始準備final

勸世，讀三大冇咩事唔好揀數學，明你就明，唔明你R 爆頭都唔一定明

考完就要做project
趕多十幾份assignment
再考final

有offer仲想點牙

無咩事唔好揀UST

讀緊三個 好撚爽

科大大把major揀
數唔掂咪揀個冇數既major囉

無咩事真係唔好讀數
明明year1數仲係a range
一上year2兩個數course準備攞F
midterm無一題識做

Ching 2023 同 2131?

Same

Mk 仔: 輕鬆A+

midterm全軍覆沒
final 反cup

係

做咩個個都take 2131
2121淨係J Eric都值回票價

MECH3610 5/11 Mid term

below 得1-1.5 sd 已經唔係唔小心導致

60份既卷卷 篤錯機冇咗條12分既題目 跟住唔夠時間做一條12分既題目 份卷好趕。。。

有 追B唔難, B+睇彩數
基本上冇可能A range

Honors course b range 封底

唔派C不過派D, F

應該乜都唔識先派DF 既

睇過yan min 2043 嘅grade distribution 拎C/D 其實都好似唔係話太高難度

人廢都係唔好18credit 了
有幾科撞考試時間出到嚟幾科都差到仆街

試一次30credits你就會覺得18簡直係天堂

18 cred都叫辛苦

Gpa 都唔夠試

咪話咗人廢

連登仔個個都係痴線架

讀到痴撚哂線
冇咩事 15-18credits就算
咩都join下玩下 唔好咁睇唔開
過下啲正常u life

好快就捱過
加油

得5個Final都可以撞到傻 有兩日要考兩科

一日兩科

勸大家唔好讀得咁辛苦
過到3就算
其餘時間不如練好支筆(同basic law)入政府好過

入政府

其實有幾多科出路好過政府工

有d野叫骨氣

你啱

兩日一日兩科
12點考到7點 中間得1粒鐘抖 識都變唔識啦

計埋收卷又要早入場個啲
啱啱好去完個廁所再行去另一個考場就開考下一份

都唔知今個Sem 咁啱揀中啲重workload嘅科定點
科科都有weekly assignment 咁濟 連midterm period都照有
之後midterm 一個禮拜考5個
考完仲有3份project
但有project都係要做assignment
冇壓力都變就嚟爆煲

一個禮拜考5個
reg下common core hedge下嘛

今個Sem 冇咩心水common core想讀
依家就

有無人要考fina3203，準備仆街

星期日返學真係好，有位坐又無咩人

add oil

屌老母，小巴好多人
我要mid term 呀

MATH

科大好多人

連個天都唔鍾意我

Winter唔係免費咩
Summer sem 6-7月先要錢
8月係如果下年fall sem有hall可以繼續免費住

2011

唔記得
應該得第一題岩

出得算易啦wor

2121 啲中學嘢，學做人肉計數機
最簡單講，讀完2121你其實只係識計determinent，唔係真係明白。大家都係讀adjoint, 人哋就好似讀緊另一樣嘢咁。mid term之後更加係完全兩個course。
真係有心讀數，2131,3043同正常比分較好大，完全係新世界。好建議鍾意數一定要sit/take

仲有3131

1字頭math course A range去到2字頭就收哂皮

除咗pg math 之外，未聽過有course B range 封底
真心想好grade 就一啲<10 人reg啲pg math course ,好多都B (3.0) or above
例如可參考ff 今個sem個 riemannian geometry , google 揾到grading scheme

他只是個孩子.gif

year 2 好似咩都搞唔掂咁

得一日溫唔切淨係睇咗canvas d revision exercise
midterm出得仲淺
證明走晒堂是對的

有咩秘訣

賭運氣

maths intranet又爆咗

都成個星期啦

屌部增值機食咗我廿蚊

邊部

講出黎等一眾巴打唔好中伏

(突發) math2023出左分

利申:炒左

唔用學校WIFI連既話 要連VPN先入到

hall one 地下隔離𨋢口嗰部

從來未試過咁低分

Jimmy係咪又會話改grading scheme
可以weight輕D midterm?

15% MT 75% Final 10% Webwork

咁有心追的話算好易上A range啦 同正常grading scheme比

日日做緊數

大家加油喔

Comp q midterm < 80% = 弱智

正皮=同意
負皮=弱智

去uniQue最近係點行

sosc1300 你哋幾多分

低到見唔到自己個grade

得c
爛grade 了

3x會係咩grade

D?

食得屎

final 仲要考埋mid term 前嘅野
收得皮

啱啱發現
佢有40分tf
痴線

成個校園台都係恆大post

有part tf 倒扣一分

我做左唔夠一半
total都扣左五六分
早知全部唔撚做

恆大好波

而家outside campus 入math grading system 要VPN
逼人用virtual barn ?

科大大陸起分校

之前都有
乜嘢霍英東研究所嗰類

但而家係向廣州起分校 早2個星期有email出左

科大廣州慶盛建分校 料有黨委書記 校長稱不損院校自主

嘩屌
有冇得聯署反對
SU

科大人 WFC , 唔會影響到我d grade

温温下好頹

金庸

睇完話要就得

house啲鬼屋唔係聽日咩

大中華膠

射鵰三部曲，笑傲江湖，天龍八部，俠客行，連城訣，陪伴我中學時代

中一二嗰陣由朝到晚都睇金庸
之後每隔一段時間又會攞返出嚟睇，
睇完金庸就開始睇古龍、黃易，始終都唔夠金庸好
最鍾意天龍八部

古龍淨係睇過楚留香系列同圓月彎刀
前者一般，後者就似一本鹹書

依家都有喺科大睇金庸小說

發現自己完全唔啱讀programming
Comp Q都讀到一pat屎咁

上一頁先話低過八十分係智障

啱啱好八十分

有冇人做得曬elec1010份MT

係咪得我做唔切

香港microsoft唔係得sale咩？

發現依個po 全部都係人生贏家

我係例外
無錢無囡

要悔改了
sem頭不努力，sem中徒傷悲

點解math grading system 要改intranet

Sem中後發力，Sem完出靚Grade

點溫？我得3x咋屌

我都係背lecture notes 好多tf都唔肯定但撞啱

我覺得佢啲notes出得好差
愈睇愈亂

例如邊part?

唔記得啦考完咁耐
同埋我寧願佢出多啲short q
好過咁多tf

點會做唔切

簡單到咁

huma1001a點解咁難咁趕時間

明明舊年前年大把時間慢慢諗清楚先填